亞洲股票應該算全世界最廢

印度股市sensex nifty 20年10倍，非洲尼日尼亞埃及肯尼亞index都10年4-5倍。香港，台灣，新加坡，中日韓股票應該全世界最廢。

印度都亞洲喎，你係咪想講東亞渣？

日經上番三十年新高喎
咁都廢

日經1989年最高38,915點
距離32年前個高位仲有一萬點喎

原來韓仔個個市近一年勁過S&P

貨幣穩定？

英國富時先係最廢

有無計返美元價？

假設一個國家一年印多一倍銀紙，個股市都可以飛上外太空，計返匯率先見真章

用印度做例子，2000年usd匯率係1換45，依家係75，姐係用美元計印度股市實際20年升咗6倍，同一時間nasdaq其實都差唔多6倍

尼日利亞幣20年貶值咗差唔多4倍添，我諗其他都唔駛睇，結論係建議樓主讀多啲書

人地係發展中國家股市飛得快先正常

最好例子係津巴布韋工業指數10年就升咗67倍：

咁津巴布韋股市係咪好好？笑咗

香港廢啫

升得勁有錢賺點解唔好?

係以前太勁

泡沫未爆之前亞洲升最快

呢幾日安碩韓國二百升到飛天！！

其實亞洲除日本
今年普遍睇好

咁都唔明？

1.你揸緊100蚊港紙
2.你用港紙唱做1000蚊津巴布韋幣黎買津巴布韋股票
3.十年後啲股票升到10000蚊津巴布韋幣，指數升咗十倍
4.你放曬佢唱返10000蚊津巴布韋幣做港紙
5.10年後10000蚊津巴布韋幣剩係值1蚊港紙
6.用港元計你輸咗99%

剩係睇指數唔睇匯率係on9，明未？

咁佢講30年前都岩
岩岩諗左諗 90後都30啦

其實一同美股比，全世界都係廢

津巴布韋股市

樓主廢到我以為假膠
認真，小學雞定特殊學校？連最基本concept都未清⋯

計埋匯率仲慘